「忽發其想」如果我嘅血液會傳染病，比狗打到流晒血，有冇機會傳比佢？

首先聲明，我無意冒犯愛滋病或任何病患者，
如果真係令你唔舒服，我願意跪地道歉！

其實我諗左好耐出唔出post，因為係一件悲劇。

我日日睇住好多手足比狗打到頭破血流，突然諗過如果手足大嗌「我有愛滋病」，甚至向狗噴血。

究竟會點？隻狗會唔會驚到縮？從而手足有機會走得甩？

據我所知，愛滋病可以透過血液傳染，而且需要一定量嘅dosage，所以平時生活上唔會傳染。

但去到流晒血嘅地步又會唔會呢？特別係果陣隻狗好大機會有傷口。

就算手足冇病，但咁樣嗌，會唔會令狗驚呢？
而且唔係驚一陣，係驚幾年。
如果真係有病，又真係傳染到隻狗，就......

不過，愛滋病患者咁樣流血會唔會對自身特別危險我就唔清楚。(求FC)

如果真係冒犯到手足，再次跪地道歉！
對唔住！

推
aids透過血液傳播,咁掂到傷口你話傳唔傳到
最陰濕係班狗on duty咁耐,傷左邊度都唔知啦

接觸到空氣好快死，要體液交流先得喎。

如果佢有傷口接觸到啲血就會，不過依家佢哋包實晒。。除非血入咗口/眼啦

我諗你會害到FA手足先

傻啦 有乜性病啲狗冇架

如果你真係帶菌者，唔使諗住俾黑狗打到噴血，俾佢地拉返去雞姦就得

盡量將d血揈去佢隻眼度
你頭流血 你就不停揈頭 盡量將啲血周圍飛
當然 要小心唔好整到手足

地底泥Popo表示
咁啱嘅 我都有愛滋喎

其他病唔知，但如果HIV positive又生勾勾出得嚟嘅都應該係食緊藥控制緊病情。依家啲藥已經可以將病毒控制到check唔到，亦唔會傳染，其本上同普通人無異。姐係如果傳染得嘅一係唔知自己有病/冇食藥，但唔食藥病情會惡化得好快，亦會有生命危險。再者現場會有其他手足，極易TK，所以可行性係零

不過啲狗會唔會咁有常識就第二件事

都唔屌你亂講aids呢樣 講野前用下腦先啦 係邊撚個會做急救呀？

btw, 唔好insult patients, please.

對家一直吹緊風話有「天使」為「義士」提供性服務

你拎愛滋病黎玩，一方面，對方可能真係信而驚左，但另一方面，對方又有題材做新聞，而且個可信性高左，因為真係有個人嗌出黎

係得定失自己衡量一下

真心對唔住

但好奇想問，如果愛滋病患者有事，係會急救唔到？

我唔係攞愛滋病來玩

或者我表達得差，我都係諗下可唔可以嚇到班狗

再次講對唔住🙏🏻

會

唔知好嬲定好笑